msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RY Tools (Pro) for WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: Richer Yang\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-16 10:51+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-03 14:50+0800\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;esc_html__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;_x:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: assets-src\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: node_modules\n"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:16
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:16
msgid "Shipping details"
msgstr "物流資訊"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:23
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:23
#: woocommerce/admin/shipping.php:45
msgid "Shipping payment no"
msgstr "物流寄件編號"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:26
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:26
msgid "Shipping status"
msgstr "物流狀態"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:42
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:42
msgctxt "Shipping status"
msgid "Wait shipment"
msgstr "等待出貨"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:44
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:44
msgctxt "Shipping status"
msgid "Transporting"
msgstr "運送中"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:46
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:46
msgctxt "Shipping status"
msgid "Waiting for pick up"
msgstr "等待取貨"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:48
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:48
msgctxt "Shipping status"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:50
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:50
msgctxt "Shipping status"
msgid "Overdue return"
msgstr "逾時退貨"

#: templates/order/order-ecpay-shipping-info.php:52
#: templates/order/order-smilepay-shipping-info.php:52
msgctxt "Shipping status"
msgid "Unknow"
msgstr "未知"

#: woocommerce/admin/admin.php:38
msgid "Your license is not active!"
msgstr "你的授權尚未啟動！"

#: woocommerce/admin/admin.php:55
#: woocommerce/admin/notes/license-auto-deactivate.php:41
#: woocommerce/admin/settings/pro-info.php:10
msgid "License key"
msgstr "授權金鑰"

#. translators: %s: Expiration date of pro license
#: woocommerce/admin/admin.php:74
#, php-format
msgid "License Expiration Date %s"
msgstr "授權到期日 %s"

#: woocommerce/admin/admin.php:114
#: woocommerce/admin/admin.php:137
msgid "Connect license server failed!"
msgstr "連結授權伺服器失敗！"

#. translators: %s: Error message
#: woocommerce/admin/admin.php:122
#, php-format
msgid "Verification error: %s"
msgstr "驗證錯誤：%s"

#: woocommerce/admin/admin.php:127
msgid "Unknown key"
msgstr "未知的金鑰"

#: woocommerce/admin/admin.php:128
msgid "Locked key"
msgstr "鎖定的金鑰"

#: woocommerce/admin/admin.php:129
msgid "Unknown target url"
msgstr "未知的目標網址"

#: woocommerce/admin/admin.php:130
msgid "Used key"
msgstr "已使用的金鑰"

#: woocommerce/admin/admin.php:131
msgid "Is tried"
msgstr "已使用過測試版"

#: assets/blocks/shipping/ecpay/cvs-select-map/frontend.js:1
msgid "Choose convenience store"
msgstr "選擇超商門市"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/view/choose_cvs_btn.php:3
msgid "It NOT save any change before choose cvs."
msgstr "前往選擇超商門市前不會儲存任何的變化。"

#: woocommerce/admin/meta-boxes/view/choose_cvs_btn.php:4
msgid "After choose cvs, you need save the order to keep the change info."
msgstr "選擇超商之後，你需要更新訂單以儲存相關資訊。"

#: woocommerce/admin/notes/license-auto-deactivate.php:35
msgid "License Auto Deactivate!"
msgstr "授權自動終止！"

#: woocommerce/admin/settings/html/tools.php:2
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: woocommerce/admin/settings/html/version-info.php:3
msgid "version info"
msgstr "版本資訊"

#: woocommerce/admin/settings/html/version-info.php:6
msgid "Now Version:"
msgstr "目前版本"

#: woocommerce/admin/settings/html/version-info.php:9
msgid "New Version:"
msgstr "最新版本"

#: woocommerce/admin/settings/html/version-info.php:11
msgid "update plugin"
msgstr "升級外掛"

#: woocommerce/admin/shipping.php:141
msgid "Get shipping no (normal temperature)"
msgstr "取得物流單號 (常溫)"

#: woocommerce/admin/shipping.php:145
msgid "Get shipping no (refrigerated)"
msgstr "取得物流單號 (冷藏)"

#: woocommerce/admin/shipping.php:149
msgid "Get shipping no (frozen)"
msgstr "取得物流單號 (冷凍)"

#: woocommerce/admin/view/product-shipping-option.php:6
#: woocommerce/admin/view/product-variation-shipping-option.php:8
msgid "Shipping declare amount"
msgstr "運送申報價值"

#: woocommerce/admin/view/product-shipping-option.php:13
#: woocommerce/admin/view/product-variation-shipping-option.php:17
msgid "Transport temperature"
msgstr "運送溫層"

#: woocommerce/admin/view/product-variation-shipping-option.php:20
msgctxt "Transport temp"
msgid "Same as parent"
msgstr "與上層相同"

#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-atm.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-barcode.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-bnpl.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-credit-installment-3.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-credit-installment-6.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-credit-installment-12.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-credit-installment-18.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-credit-installment-24.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-credit-installment.php:59
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-credit.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-cvs.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-twqr.php:43
#: woocommerce/gateways/ecpay/blocks/gateway-webatm.php:43
msgid "ECPay"
msgstr "綠界科技"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-bnpl.php:15
msgid "Pay via BNPL"
msgstr "使用裕富無卡分期付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-bnpl.php:16
#: assets/blocks/gateways/ecpay/bnpl.js:1
msgid "ECPay BNPL"
msgstr "綠界裕富無卡分期"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-bnpl.php:18
msgid "Pay via ECPay BNPL"
msgstr "使用 綠界裕富無卡分期 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-bnpl.php:36
msgid "BNPL Trade No"
msgstr "無卡分期交易編號"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-bnpl.php:40
msgid "BNPL Installment"
msgstr "無卡分期數"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-12.php:8
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-12.php:8
msgid "Pay via Credit(12 installment)"
msgstr "使用信用卡付款（分 12 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-12.php:9
#: assets/blocks/gateways/ecpay/credit-installment-12.js:1
msgid "ECPay Credit(12 installment)"
msgstr "綠界信用卡（分 12 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-12.php:19
msgid "Pay via ECPay Credit(12 installment)"
msgstr "使用 綠界信用卡（分 12 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-18.php:8
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-18.php:8
msgid "Pay via Credit(18 installment)"
msgstr "使用信用卡付款（分 18 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-18.php:9
#: assets/blocks/gateways/ecpay/credit-installment-18.js:1
msgid "ECPay Credit(18 installment)"
msgstr "綠界信用卡（分 18 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-18.php:19
msgid "Pay via ECPay Credit(18 installment)"
msgstr "使用 綠界信用卡（分 18 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-24.php:8
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-24.php:8
msgid "Pay via Credit(24 installment)"
msgstr "使用信用卡付款（分 24 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-24.php:9
#: assets/blocks/gateways/ecpay/credit-installment-24.js:1
msgid "ECPay Credit(24 installment)"
msgstr "綠界信用卡（分 24 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-24.php:19
msgid "Pay via ECPay Credit(24 installment)"
msgstr "使用 綠界信用卡（分 24 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-3.php:8
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-3.php:8
msgid "Pay via Credit(3 installment)"
msgstr "使用信用卡付款（分 3 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-3.php:9
#: assets/blocks/gateways/ecpay/credit-installment-3.js:1
msgid "ECPay Credit(3 installment)"
msgstr "綠界信用卡（分 3 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-3.php:19
msgid "Pay via ECPay Credit(3 installment)"
msgstr "使用 綠界信用卡（分 3 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-6.php:8
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-6.php:8
msgid "Pay via Credit(6 installment)"
msgstr "使用信用卡付款（分 6 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-6.php:9
#: assets/blocks/gateways/ecpay/credit-installment-6.js:1
msgid "ECPay Credit(6 installment)"
msgstr "綠界信用卡（分 6 期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment-6.php:19
msgid "Pay via ECPay Credit(6 installment)"
msgstr "使用 綠界信用卡（分 6 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:27
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:28
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/admin.php:28
msgid "Gateway options"
msgstr "金流設定"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:32
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:33
msgid "Credit installment"
msgstr "信用卡分期"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:36
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:37
msgid "Add each periods of credit installment as a payment gateway."
msgstr "將每一個信用卡分期期數新增為一個付款方式。"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:39
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:40
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/admin.php:33
msgid "Show payment info in email"
msgstr "在信件中顯示付款資訊"

#. translators: %s: email title
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:45
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:46
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/admin.php:39
#, php-format
msgid "Add payment info in \"%s\" email."
msgstr "在「%s」信件中顯示付款資訊。"

#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-atm.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-barcode.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-credit-installment-3.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-credit-installment-6.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-credit-installment-12.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-credit-installment-18.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-credit-installment-24.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-credit-installment.php:59
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-credit.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-cvs.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/blocks/gateway-webatm.php:43
msgid "NewebPay"
msgstr "藍新金流"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-12.php:9
#: assets/blocks/gateways/newebpay/credit-installment-12.js:1
msgid "NewebPay Credit(12 installment)"
msgstr "藍新信用卡（分 12 期）"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-12.php:19
msgid "Pay via NewebPay Credit(12 installment)"
msgstr "使用 藍新信用卡（分 12 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-18.php:9
#: assets/blocks/gateways/newebpay/credit-installment-18.js:1
msgid "NewebPay Credit(18 installment)"
msgstr "藍新信用卡（分 18 期）"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-18.php:19
msgid "Pay via NewebPay Credit(18 installment)"
msgstr "使用 藍新信用卡（分 18 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-24.php:9
#: assets/blocks/gateways/newebpay/credit-installment-24.js:1
msgid "NewebPay Credit(24 installment)"
msgstr "藍新信用卡（分 24 期）"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-24.php:19
msgid "Pay via NewebPay Credit(24 installment)"
msgstr "使用 藍新信用卡（分 24 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-3.php:9
#: assets/blocks/gateways/newebpay/credit-installment-3.js:1
msgid "NewebPay Credit(3 installment)"
msgstr "藍新信用卡（分 3 期）"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-3.php:19
msgid "Pay via NewebPay Credit(3 installment)"
msgstr "使用 藍新信用卡（分 3 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-30.php:8
msgid "Pay via Credit(30 installment)"
msgstr "使用信用卡付款（分 30 期）"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-30.php:9
msgid "NewebPay Credit(30 installment)"
msgstr "藍新信用卡（分 30 期）"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-30.php:19
msgid "Pay via NewebPay Credit(30 installment)"
msgstr "使用 藍新信用卡（分 30 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-6.php:9
#: assets/blocks/gateways/newebpay/credit-installment-6.js:1
msgid "NewebPay Credit(6 installment)"
msgstr "藍新信用卡（分 6 期）"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment-6.php:19
msgid "Pay via NewebPay Credit(6 installment)"
msgstr "使用 藍新信用卡（分 6 期） 付款"

#: woocommerce/gateways/smilepay/blocks/gateway-atm.php:43
#: woocommerce/gateways/smilepay/blocks/gateway-barcode.php:43
#: woocommerce/gateways/smilepay/blocks/gateway-credit.php:43
#: woocommerce/gateways/smilepay/blocks/gateway-cvs-711.php:43
#: woocommerce/gateways/smilepay/blocks/gateway-cvs-fami.php:43
#: woocommerce/gateways/smilepay/blocks/gateway-webatm.php:43
msgid "SmilePay"
msgstr "速買配"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:47
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:44
msgid "Auto get with scheduler action"
msgstr "使用排程來自動取得物流單號"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:51
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:48
msgid "Get shipping payment no use scheduler action."
msgstr "使用排程動作來取得物流寄件編號。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:59
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/admin.php:28
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:56
msgid "cvs remove billing address"
msgstr "超商取貨移除帳單地址"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:63
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/admin.php:32
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:60
msgid "Remove billing address when shipping mode is cvs."
msgstr "當超商取貨的時候移除帳單中的地址欄位。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:64
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/admin.php:33
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:61
msgid "The billing address still will show in order details."
msgstr "在訂單明細當中依然會顯示帳單地址的資料。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:72
msgid "Clean up receiver name"
msgstr "調整收件人姓名"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:76
msgid "Clean up receiver name to comply with ECPay request."
msgstr "自動調整收件人姓名以符合綠界的規定。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:81
msgctxt "Cvs type"
msgid "B2C"
msgstr "B2C"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:84
msgid "multi package"
msgstr "產生多筆物流單"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:110
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:115
msgid "Print ECPay shipping booking note (711)"
msgstr "列印綠界物流託運單 (7-11)"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:111
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:116
msgid "Print ECPay shipping booking note (family)"
msgstr "列印綠界物流託運單 (全家)"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:112
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:117
msgid "Print ECPay shipping booking note (hilife)"
msgstr "列印綠界物流託運單 (萊爾富)"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:118
msgid "Print ECPay shipping booking note (ok)"
msgstr "列印綠界物流託運單 (OK)"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:122
msgid "Print ECPay shipping booking note (post)"
msgstr "列印綠界物流託運單 (郵局)"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:123
msgid "Print ECPay shipping booking note (tcat)"
msgstr "列印綠界物流託運單 (黑貓)"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-711.php:13
msgid "Off island plus cost"
msgstr "離島附加運費"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-711.php:18
msgid "The total cost is cost plus off island cost."
msgstr "總運費是運費加離島附加運費。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-711.php:30
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-tcat.php:13
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-home-tcat.php:13
msgid "Cool plus cost"
msgstr "低溫附加運費"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-711.php:35
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-tcat.php:18
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-home-tcat.php:18
msgid "The total cost is cost plus cool cost."
msgstr "總運費是運費加低溫附加運費。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-711.php:42
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-family.php:9
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-hilife.php:9
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-ok.php:9
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-post.php:9
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-tcat.php:24
#: woocommerce/shipping/newebpay/shipping-cvs.php:9
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-cvs-711.php:9
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-cvs-fami.php:9
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-home-tcat.php:24
msgid "A minimum order amount ( except discount and tex )"
msgstr "最小訂購金額（不包含折價及稅金）"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-711.php:43
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-family.php:10
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-hilife.php:10
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-ok.php:10
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-post.php:10
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-tcat.php:25
#: woocommerce/shipping/newebpay/shipping-cvs.php:10
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-cvs-711.php:10
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-cvs-fami.php:10
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-home-tcat.php:25
msgid "A minimum order amount OR a coupon ( except discount and tex )"
msgstr "最小訂購金額或使用折價券（不包含折價及稅金）"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-711.php:44
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-family.php:11
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-hilife.php:11
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-ok.php:11
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-post.php:11
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-tcat.php:26
#: woocommerce/shipping/newebpay/shipping-cvs.php:11
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-cvs-711.php:11
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-cvs-fami.php:11
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-home-tcat.php:26
msgid "A minimum order amount AND a coupon ( except discount and tex )"
msgstr "最小訂購金額以及使用折價券（不包含折價及稅金）"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:71
msgid "Print smilepay shipping booking note (711)"
msgstr "列印速買配物流託運單 (7-11)"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:72
msgid "Print SmilePay shipping booking note (family)"
msgstr "列印速買配物流託運單 (全家)"

#. translators: %s: Date
#: woocommerce/admin/notes/license-auto-deactivate.php:24
msgid "License has auto deactivate at %s."
msgstr "授權於 %s 自動終止。"

#. Plugin Name of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-tools-pro\ry-woocommerce-tools-pro.php
msgid "RY Tools (Pro) for WooCommerce"
msgstr "RY Tools (Pro) for WooCommerce"

#: assets/blocks/shipping/ecpay/cvs-select-map/frontend.js:1
msgid "Store name:"
msgstr "門市名稱："

#: assets/blocks/shipping/ecpay/cvs-select-map/frontend.js:1
msgid "Store address:"
msgstr "門市地址："

#: assets/blocks/shipping/ecpay/cvs-select-map/frontend.js:1
msgid "Store telephone:"
msgstr "門市電話："

#. Plugin URI of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-tools-pro\ry-woocommerce-tools-pro.php
msgid "https://ry-plugin.com/ry-woocommerce-tools-pro/"
msgstr "https://ry-plugin.com/ry-woocommerce-tools-pro/"

#. Description of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-tools-pro\ry-woocommerce-tools-pro.php
msgid "WooCommerce paymet and shipping tools"
msgstr "WooCommerce paymet and shipping tools"

#. Author of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-tools-pro\ry-woocommerce-tools-pro.php
msgid "Richer Yang"
msgstr "Richer Yang"

#. Author URI of the plugin
#: D:\WebServer\htdocs_80\ry-plugin.com\wp-content\plugins\ry-woocommerce-tools-pro\ry-woocommerce-tools-pro.php
msgid "https://richer.tw/"
msgstr "https://richer.tw/"

#: assets/blocks/gateways/ecpay/atm.js:1
msgid "ECPay ATM"
msgstr "綠界 ATM 櫃員機"

#: assets/blocks/gateways/ecpay/barcode.js:1
msgid "ECPay BARCODE"
msgstr "綠界超商條碼"

#: assets/blocks/gateways/ecpay/credit-installment.js:1
msgid "ECPay Credit(installment)"
msgstr "綠界信用卡（分期）"

#: assets/blocks/gateways/ecpay/credit.js:1
msgid "ECPay Credit"
msgstr "綠界信用卡"

#: assets/blocks/gateways/ecpay/cvs.js:1
msgid "ECPay CVS"
msgstr "綠界超商代碼"

#: assets/blocks/gateways/ecpay/twqr.js:1
msgid "ECPay TWQR"
msgstr "綠界 TWQR"

#: assets/blocks/gateways/ecpay/webatm.js:1
msgid "ECPay WebATM"
msgstr "綠界網路 ATM"

#: assets/blocks/gateways/newebpay/atm.js:1
msgid "NewebPay ATM"
msgstr "藍新 ATM 櫃員機"

#: assets/blocks/gateways/newebpay/barcode.js:1
msgid "NewebPay BARCODE"
msgstr "藍新超商條碼"

#: assets/blocks/gateways/newebpay/credit-installment.js:1
msgid "NewebPay Credit(installment)"
msgstr "藍新信用卡（分期）"

#: assets/blocks/gateways/newebpay/credit.js:1
msgid "NewebPay Credit"
msgstr "藍新信用卡"

#: assets/blocks/gateways/newebpay/cvs.js:1
msgid "NewebPay CVS"
msgstr "藍新超商代碼"

#: assets/blocks/gateways/newebpay/webatm.js:1
msgid "NewebPay WebATM"
msgstr "藍新網路 ATM"

#: assets/blocks/gateways/smilepay/atm.js:1
msgid "SmilePay ATM"
msgstr "速買配 ATM 櫃員機"

#: assets/blocks/gateways/smilepay/barcode.js:1
msgid "SmilePay BARCODE"
msgstr "速買配超商條碼"

#: assets/blocks/gateways/smilepay/credit.js:1
msgid "SmilePay Credit"
msgstr "速買配信用卡"

#: assets/blocks/gateways/smilepay/cvs-711.js:1
msgid "SmilePay CVS 711"
msgstr "速買配 7-11 超商代碼"

#: assets/blocks/gateways/smilepay/cvs-fami.js:1
msgid "SmilePay CVS FamilyMart"
msgstr "速買配全家超商代碼"

#: assets/blocks/gateways/smilepay/webatm.js:1
msgid "SmilePay WebATM"
msgstr "速買配網路 ATM"

#: assets/blocks/shipping/ecpay/cvs-select-map/block.json
msgctxt "block title"
msgid "ECPay select cvs store"
msgstr "綠界選擇超商門市"

#. translators: %1$s: Name of this plugin %2$s: Name of require plugin %3$s: min require version
#: includes/admin.php:27
#: includes/admin.php:38
msgid "<strong>%1$s</strong> is inactive. It require %2$s %3$s or newer."
msgstr "<strong>%1$s</strong> 暫停運作。 需求 %2$s %3$s 或更新版本。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping.php:159
#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping.php:160
msgid "Invalid cellphone number"
msgstr "無效的手機號碼"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:106
msgid "Get ECPay shipping no"
msgstr "取得綠界託運單號"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:73
msgid "Print SmilePay shipping booking note (tcat)"
msgstr "列印速買配物流託運單 (黑貓)"

#: woocommerce/admin/gateways.php:46
msgid "Get info"
msgstr "付款資訊"

#. translators: %s: order ID
#: woocommerce/admin/view/payment-info-template.php:7
msgid "Order #%s"
msgstr "訂單 #%s"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-template.php:9
msgid "Close modal panel"
msgstr "關閉視窗"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:6
msgid "ECPay trade no"
msgstr "綠界交易編號"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:8
msgid "ECPay trade date"
msgstr "綠界交易日期"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:10
msgid "ECPay trade status"
msgstr "綠界交易狀態"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:12
msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:14
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:16
msgid "Payment failed"
msgstr "付款失敗"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:28
msgid "Payment date"
msgstr "付款日期"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:3
msgid "Order info"
msgstr "訂單資訊"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:4
msgid "Trade no"
msgstr "訂單交易編號"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:25
msgid "Payment info"
msgstr "付款資訊"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:20
msgid "Trade amount"
msgstr "交易金額"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:26
msgid "Payment type"
msgstr "付款方式"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:34
msgid "Card no"
msgstr "信用卡號"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:36
msgid "Auth code"
msgstr "授權碼"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:38
msgid "eci"
msgstr "eci"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:42
msgid "TWQR trade no"
msgstr "TWQR 交易編號"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:46
#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:52
msgid "Payment bank"
msgstr "付款銀行"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:48
#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:54
msgid "Payment bank no last 5"
msgstr "付款銀行帳號末五碼"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:58
msgid "Payment cvs"
msgstr "付款超商"

#: woocommerce/admin/view/payment-info-ecpay.php:30
msgid "Payment amount"
msgstr "付款金額"
